天氣咁好快啲出添馬野餐

開始多人

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

早d既時間路過

和理非可以考慮下:
9月6日，一齊戴保護裝備行街坐車

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒
話我個PO已完結P牌又一日只可開一個, 搵人幫下手唔該

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還都仲未知
佢話前朝,唔認佢要還
如果唔駛還,唔認,咁點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無黎聲氣
還, 大陸還唔還得起
唔還我地仲係英殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人
應該還俾承認的一個政權

就到

pish

出出出

Pish

push

推

來